為了6ixty8ight 腿張開的日子

冇著鞋？

樓主你要曬佢啦，唔駛預我地

除左係gip格難

媽呀 真係好肉酸

放工無聊 同大家分享下

其實咩牌子黎

望樣就知中國人，衰衰格格，樣樣衰衰

點解無鞋

整臭晒啲地方